有無人永遠喺學校都會俾人蝦?

俾人杯葛,同學講你是非,最差連老師都唔鐘意你

有無人係咁

喺連登取暖？

全部人都唔鍾意你 會唔會諗下係咪自己問題呢

唔係啦,我想了解下有無人係咁

可憐之人必有可恨之處

樓主點解比人杯先?

冇
我唔埋堆分唔到組都試過
但冇老師都討厭我嘅情況
同總會搵到知己
一兩個就夠

禮貌， 不卑不亢。

首先我無話過我俾人杯
第二個post我係想問下有無人俾人蝦
大家無既話恭喜你

唔好偷偷放下正評啦

你放上黎搏比連登仔踩多腳？

pish

有個fd都係咁

生得太樣衰
唔見野永遠入我數
有時比人撞到連sorry都無聲
連老師比野都用嫌棄眼神比我

你朋友....佢點法

永遠有咩都係第一次懷疑你

遇過啲人好似樓主咁
初初真係會覺得佢地慘 去接納佢地
但相處耐咗之後就明點解會咁
好多時候佢地都會放大人哋點樣對佢衰
但又唔去檢討下自己錯啲乜

可能樓主唔係呢啲人但係自我反省真係幫到你

自膠冇睇清楚sor

樓主講緊自己？

次撚次讀書都俾人講是非算唔算俾人蝦？

梗係算,呢啲無形既欺凌其實都好大傷害
通常講你咩是非

女嘅咪話你肥呀著衫唔掂呀奇怪噉笑你噉囉，
男嘅咪話都一樣差唔多啦，但會功利啲講埋你讀書成績點呀依樣果樣囉

我

結他占

成個中學生涯都係自己食lunch, 做咩group既功課都冇組要我
小息去完廁所返黎d書包同功課比人掉晒入垃圾桶
又試過比全班十幾個男仔圍毆，之後因為我有還手所以班教畜唔報警（我又真係唔識自己走去報 ）

好慘
但又無得反抗

哇搞到咁大件事
最後啲教X有無幫手解決件事 定係息事寧人你繼續日日俾人蝦

抵啦樓主

啲教畜通常都係唔理 耍走你

我寧願俾人打都好過搞是非

Me

中學遇過幾個仆街
佢哋唱我搞到我中學無朋友
但其實我性格無問題
升到大學反而識到好多朋友
最後我讀緊三大
其中一個仆街做緊保安

咁都好呀 我就仲俾人恰緊

你依家係中幾？
如果仲係初中/中四建議你去R返一兩個朋友
唔係中學會好難捱
如果係中五/中六who cares
將來畢咗業都唔會見到佢哋

得俾人杯個啲先唔知原因

利申細個班會活動實叫晒全班人 唔鐘意杯人

有時都未必關樓G事
以前我中學間MK學校本來差D出到個8A狀元
但比班MK仔玩到佢得返B 成日係背後暗串佢呢樣果樣

認同 你哋中學無遇過人渣唔代表其他學校無
有班人渣真係得閒無嘢做
見你好蝦走去恰你
我唔明點解咁多人唔理解其他人的情況
走去blame to victim 甚至附和欺凌者行為

根本好多屋村中學
果班三五成群最後出到社會都係比人撚狗咁撚

我就係屋村中學

我喺只有哈比人先會係咁

讀書個陣同啲同學唔啱傾
一個人唔中意你 佢同第個同學講
然後一個同一個講 就會令到你無晒朋友咁

你依家仲會唔會有陰影？
我入U嗰年做心理測驗check到有中度焦慮
最近先對人多咗信心 唔太驚同陌生人相處
中學個環境對自己影響幾大自己好清楚
可惜欺凌者唔會同情你

GTO?

好慘慘